{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153875?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 아미가쓰펜션(정암해수욕장앞) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウトに関しては、次のような事項があります。 まず、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合も未成年者の入室は禁止されています。 したがって、その理由による払い戻しはできません。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権が与えられます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合には払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なることがあります。 また、客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、pm21時以降に予約する場合には100%確定予約が保障されません。 入室の際、次のような案内事項があります。 予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、IPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 ペンション内でWi-Fi使用が可能です。 バーベキュー場は共用で運営されており、炭火バーベキューの利用は午後11時まで可能で、料金は2人基準で15,000ウォンで、追加人数は1人当たり5千ウォンです。 個人的に炭やグリルはご用意できず、売店やコンビニエンスストアは徒歩1分の距離にあり、車でのご利用の場合はチューンまで3分かかります。 駐車は可能であり、駐車スペースがあります。 ペンションは正岩海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合も未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合には払い戻しできますか？",
            "answer": "当日キャンセルした場合には払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内でWi-Fi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用で運営されており、料金は2人基準で15,000ウォンで、追加人数は1人当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアは徒歩1分の距離にあり、車でのご利用の場合はチューンまで3分かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 440
    }
}